大家搭扶手電梯時鍾意點企多啲？

正常兩隻腳企晒一級定係上下腳咁企？
我就鍾意上下腳咁企，不過如果係好繁忙好多人既話我都會正常咁企
你地又點企

企業咁企

倒立

瞓係到

企鵝

乜鳩

認真分享啦

企係中間

咁你都幾瘦

想睇你搭落去上下咁企

雙腳企同一級，條鳩企前一級

係無咁舒服
所以都係上果下咁做多

一定係𥄫得人多有sense

反方向企

通常單腳企喺扶手上面

通常企上去人地個級 一齊企同一級 唔係分左右企 係前後

多數坐上一級啱啱好

首先掉轉個人 跟住男人心 一字馬 用腳掌勾住個扶手 鬼咩 啲支製電梯咁撚伏 容乜易踩鳩落個trap到 咁樣唔掂地就最穩陣